覺唔覺有個名美字開頭嘅人特別勁

足球上帝：美斯
男神界：美國隊長
船P界：美少女戰士（全部正）
人妻界：美亞（小新老母）
飲食界：美心
藝術界：美心美勞
地產界：美聯
商界：美麗華
馬圈界：美麗傳承
文學界：美麗新世界

肥婆調味界: 美極

係都美沙啦

電視界：美麗

黃心美細妹

小電視界

美沙仲勁

國家: 美國

av界：美波

美高梅

相機界：美能達（執左）
軟件界：美圖
社運界：美點雙輝

國家：美國

球員：美沙

足球界: 美斯連加特